中大學生會係中大抗爭者大台 天經地義

中大學會生係中大學生投票產生

中大係屬於中大師生同舊生

絕對唔好撚拎同咩雨革左膠騎劫搞大台混為一談

香港人去英國當兵都係聽英國軍隊指令

唔該唔撚係中大人既柒頭咪撚出黎騎劫 拎埋D咩不捉鬼 無大台口號妖言惑眾